見有Post話陳雲講中晒，佢岩岩就出左條新橋

陳雲：圍捕是為了圍觀，圍觀是為了圍捕。越多圍捕，越多圍觀。越多圍觀，越多圍捕。大家現在什麼都不做，理工就可以解圍。那只是個暗共發起的義士誘捕器和大型示威生成器而已。
沒人理會，do nothing，衙差散去. Then nothing will happen.
——智力閱讀門檻：IQ170.

什麼都不做
陳雲就可以自動升格做總統（好似係）

推

可以圍但唔好沖埋去呀
屌那星

預左負皮
黎啦
btw 補link

陳雲 ? wfc

認真，彌敦道包抄緊！
佢可能啱

我敢講，為咗救理大人肯定損失幾倍嘅人數

政府整咗幾個月都整唔到曱甴屋今日終於整到

好難聽，但係係事實。理大班人變咗做我哋春袋，黑警開心都黎唔切，林鄭星期五又可以放和風話放晒裡面啲人，一舉四得

點先

暗共發起的義士誘捕器

我唔想面對之後公布popo今日拉咗幾多個
btw拉post

鬼唔知班曱甴圍點打援咩，咁你覺得我地會咁無義氣咁無原則見死不救？

香港人得兩個選擇，一係反包圍曱甴、一係遍地開花十八區滅蟲

先唔好講理大係咪會自然冇事 但班仆街用入邊啲人引你再拉尻你今日就好明顯

事實 根本狗就唔夠膽攻入去
痴撚線琴日個個post講到好撚慘咁
一定有鬼帶風向

我覺得林鄭吹和風嘅機會同黑警被清算嘅機會一樣低

如果佢要吹就一早吹咗啦 使乜等依家嚟吹

其實有道理

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

只係俾d希望手足唔好做傻事

依家為左救600人, 點知損失更多人

一向去D有價值既建築物係最有效
今日為左重兵圍城引致後攔失火
明日就焗撚住要調走兵力去守返後爛

其實玩消耗戰唔係要鬥玩全殲
係玩加快佢個水缸漏水速度

我不嬲好憎呢條友
但講兩次大學戰係啱，要救理大手足要玩公關慘情
咁樣衝出去救拉仲多人

尋晚話64 重演，今日又話長春圍城

曾鈺成都出現既地方
一定無死錯人

話唔撚定理工入面係班鬼黎
班狗扮手足叫救命引勇武出黎大圍捕

點解唔敢

我都係
不過有時要睇道理唔睇人

最好就咩都唔好做，
戰術我哋可能失敗，
但戰略上我哋係成功

聽下人講 唔好屌人白卡佬

次次一有陳雲
仲有一班人即刻出黎
原本都唔睇陳雲
但睇返佢食咗藥唔屌自己友嘅post
根本可取

班狗唔攻入去
因為知道香港人唔會掉理手足
引多班人出黎再圍捕
所以理大入面手足係誘

真相係 陳雲永遠唔會做到大台軍師

理解門檻所需 IQ 為: 190

都話上山頂九龍塘南灣打撚爛晒有錢佬d屋

你地其實知唔知有錢佬同官都係管治香港嘅人嘅啫？

你要撼動政權就要做一d佢哋一定care嘅嘢

其實講得無錯,今晚比人一圍真係可能全軍覆沒..

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

雖然我知佢哋圍點打援緊
但可唔可以唔好再用個咁柒嘅中共term
香港人會講落trap？

唔可以冇人，但唔使硬碰，
用返以前不被捕果啲走位

入面有生化武器

如果救到精銳，犧牲部份人在所難免
（我知我咁講好仆街）

而家出面就變相大圍捕

理工係餌呀，屌

True

真係唔好因人廢言

同問

坦白講聲援乜裝都無, 入夜無車走就會被大規模捉走, 唔好戀戰。

😂😂😂
Pull

我估你呀媽係女人
我估中左
我好勁
我係陳雲

你間屋就曱甴屋 屌你老母

點解油尖旺區咁多出晒黎
係要去油尖旺打？
去對方預備比你既戰場？

咩物資都冇 要頂到佢散 傻撚左？

黑心d講句真係
好似話拉左成千人雖然好多都係9拉
但比人拉得就有風險被告甚至被自殺

呢個算係專用戰略術語，好似無第2個意思準確既講法

勿因人廢言

所以就要預住四五百個手足犧牲嘅風險？
呢場唔係打機 手足亦唔係Condom 唔係棄子
一個都不能少

你怕唔怕某個位擺咗大量石油氣

你咁講 我挽航拍機搵狙擊手好過啦

理大果啲係手足
咁入黎救果班係咪手足
係咪要好似雷霆救兵結局咁先安落

其實佢冇講錯，對方目的係咩，大家諗諗

但已經攻咗入去同拉咗人

幾個月前佢要拉美國落水
連登咪成千個負評

佢有道理，全世界湧入poly救人，但途中可以好危險。如果今晚開實彈，一定係油麻地、佐敦一帶，咁多磚，救護車消防車入唔到去，我係差佬都揀呢度開槍啦
再講多次，BE WATER

嘥氣， 出得嚟預咗畀人拉， 救人要緊

見到陳雲個名大家即刻屌咗先
永遠浪漫主義大過理智

即刻出聲名話冇攻 咪撚on9
做膽高層講係兩回事

救三百棄一千?

咪互屌 而且真係唔可以話佢錯

咁心態之後仲有和理非出嚟？

要輸一齊輸

唔同意佢之前講小隊突擊就會平安離開 但覺得今次呢個可以 事實上捉嘅援兵仲多過入面嘅人
但如果完全無人救 入面嘅人可能好易被招降 佢有無其他意見

Yes 撤退時機要盡早

利申發夢

救又鬼唔救又鬼 定係你先係鬼

No one left behind
佢地唔係數字
佢地係手足

我個post用咁既title，就係想大家唔好因人廢言

散水撚
人多無事
烏克蘭都有據點點解唔學

你係poly事件之前得到嘅回應

中段係事實，唔好見陳雲就屌，佢要攻入去，根易如反掌。就係要你地營救，就係要你地出黎，一次過拉曬

但乜都唔做，poly入面會安全？？？黑人問號

畀人拉非法集結……
poly學生比人拉
暴動

拉

人道救援係唔在乎人數
就算得一個手足仲喺入面都需要救

佢今次中，原意係理大既人唔好衝住，一衝就比人拉

香港第一冷氣軍師

白卡佬陳雲

佢哋唔係唔夠膽嘅，而係攻入去捉得幾多啫，最多咪守校園一日兩日刮一百幾十件。你匿得夠埋根本捉你唔到。反之而家整個黃春袋出嚟吸咗幾多人入去？

講真
手足唔係計數字
就算得一個都要救架啦

自製老鼠夾
整舊大芝士引你去食

點解仲唔走

攻學校好難睇...
同埋入面用燒同炸一定有傷亡

不如聽下 國師

其實埋身肉搏加有地理優勢
班狗攻入去既死傷數係不可預計
班狗士氣其實係承受唔到係大庭廣眾之下，直接燒死一兩件走狗
到時個矛頭又何能指返去政府/狗高層太廢

如果以頂裝甲車個火力計，成隊防暴一衝入理大呢個建築物時，應該可以直接燒死一兩件

為救人拉更多人

笑撚左

同星期五中大一樣
冇人去守
Popo自己走

聽日又係睇言唔言中
忠言有時係逆耳

禮拜五會放，我話嘅

餓死晒啦 等多1個月變死屍

入面係暴動 出面係非法集結

收嗲垃圾 俾方法又笑 唔俾又問有咩方法

禮拜五

過程都係一種經驗 勇武升級

警察唔會走

等你地餓死自動出來

係， 佢地係做緊呢樣嘢，油尖旺啲警力多到勁撚誇張。問題係坐係屋企乜都唔做佢一樣會攻入Poly屠城，今朝已經試咗。
所以無辦法，明知係計都要中計。
希望天佑香港，唔比佢地奸計得逞。

又有d道理，唔屌住

我由今朝講到而家
打仗真係唔可以講良心
同埋最大問題係你點樣為都唔會夠到嗰班手足呀
thats double loss!

如果真係要計利益，入面基本上係勇武精英，圍捕有唔少和理非，罪名亦輕好多(入唔入到都成問題)，更加係一個也不能少。

利申：玩三國志軍師精英

佢即係叫你哋放棄班手足……

根本條癲佬講十句有九句發嗡風得一句有用
但班信徒就永遠揸住果一句不斷老師又中老師又中

唔好被包

陳雲l有食藥時最通透

廢話

犧牲成個poly 就可以 無事，一齊同你係屋企訓覺tim

屌你老母陳雲及其信徒

佢呢個時候做呢D分析冇用，佢講得啱，但係冇人會放棄理大班人

國師教人埋身肉搏先叫勇敢

陳雲佢冇食藥呀

其實真

啱喎

依家以人力資源計
拉你判三個月同三年係無分別

都係當你陣亡

佢係話由得黑警圍到無癮
加上引發人道危機
就會有一線生機

咁你哋唔好講打仗啦
打仗係一定有所犧牲
同埋最大嘅問題係你點樣圍都唔會夠到佢哋

到底要幾弱智先會拜一個比較鐘意9up既人做弱智，仲要開口埋口國師，笑撚死人

理解門檻所需 IQ 為: 110

唔好以為自己IQ好撚高啦，拜得依條友做國師既有90都偷笑

一日拉3000人

尋晚我仲心諗，班曱甴咁撚蠢既。

想清場，咪趕人走囉，留條路比人走囉，
你又無路比人走，係要玩包抄。

想要返條紅隧呀嘛？圍完咁可以清rb啦，啊又唔撚清喎。

想大屠殺，現場咁撚多隻，入面就500人，
衝入去一隻㩒低一個都搞掂有突啦。

你而家咁樣包，出面就開花，咪又係攞苦黎辛，都唔撚明想點。

到半夜，睇住班外援比人拉，我終於明佢地想點。

其實我本身真係好唔鐘意陳雲同熱狗
因為佢地私怨撚，乜都賴泛民
(事實係以前真係賣唔少，但唔好記仇)
但係今次呢單野，講真大家冷靜少少

油尖旺係對家預備比你地既戰場
要救，唔好送上門陣間要人救你
要分散警力唔一定 唔一定 唔一定要送上門

祝武運昌隆

咪痴線喇佢，同黑警講除裝隻抽咩

特登唔攻姐

陳雲總結

1. 乜撚都唔好做
2. 泛民錯晒

救人比人拉得仲多

依啲咪浪漫主義

的確好多去救人既拉唔少

港共 引蛇出洞d陰招

目標唔係理大既幾百人

係黎緊既果堆人

其實係咪應該反而諗辦法運野食入去拖長時間，同時煲大文宣講政府阻住紅隧使用呢？

次次連登見到陳雲講乜都即刻鬧咗先

覺得佢成日都馬後炮以為自己好醒

今日即刻出聲名話冇攻入（前線攻左）
證明根本唔敢攻

係，做乜都唔啱。
相信天道係我地個邊，班狗同呢個邪惡政權唔會得逞。

好理想 但事實係已經好多救人嘅比人捉咗 救人個班都係手足 你點救佢地？

黑警唔攻係想理大班人投降咪隻手冇咁血腥囉，你估佢地咁撚醒識呢招咩

諗下劉邦點樣喺項羽手上救佢老豆老母

明知會俾人拉都要救 呢個係良知既問題 冇理由唔理班學生 要俾佢地知道我地冇放棄佢地 佢地都唔可以放棄自己
頂住啊手足

咁當年盟軍洗乜打仗？

狗唔敢攻入去
依家要等佢變人道災難
理工油尖旺係引人去死

但係個問題係
如果入面既手足見到
我地出面就咁話
「喂陳雲話 我地出面唔做野 你地繼續留係果度
就咩事都無架啦」
佢地會頂到？
其他手足又會點諗？
當佢地Condom？
咁仲會有人出黎？

室內剩係燒你都攻唔入
炸又炸9你

一日咁打唔係問題，但如果日日都咁，真係好快有一萬手足被捕

好似加士居道往往進一退二

可以唔攻
但至少要分散同牽制

笑人鳩做

難聽但係事實
陳雲話唔應該死守大學係有道理

不過乜都唔做就解圍呢D鳩up就肯定未食藥

佢講嘅嘢好mean , 但其實唔係假 .

其實係
所以點解sniper俾敵人生擒，會死得特別慘

呢個就係俾人既觀感，覺得用遠距離攻擊會有安全感
如果只可以白刃戰，現代軍佬都唔係個個敢上前衝

諗諗下其實poly夠物資就唔洗萬人拯救

我今朝已經咁樣同人講
當然啦，俾人屌

但打仗要講gainloss

其實講得好岩

因為如果要拉一早沖入去

點解唔拉, 因為留番等更多人出黎營救去拉果班人

到最後一日, 冇人再出黎營救

抗爭活動就結束!!

如果唔理, 暫時唔做不合作運動

總有一日要開番D路

不攻自破!!

因為古代有道義

凌天羽

旁觀者效應是指在緊急情況下，現場旁觀者數量越多，他們當中任何一人進行援助之機會越低。又名責任分散效應。

在心理學中有一個著名的理論叫「責任分散效應」，心理學家經過大量的實驗和調查後發現，當一個人遇到緊急情況時，如果只有他一個人能夠給受難者提供幫助，他會清醒的意識到自己的責任，如果不去救助受難者會使他產生負罪感和內疚感。

而如果有許多人在場的話，救助受難者的責任就由大家來分擔，產生一種「我不去救，讓別人去救」的心理，從而造成「集體冷漠」。

又有一堆係油麻地比人拉曬

所以我咪話唔一定要油尖旺囉
油尖旺成區都出晒黎佈好晒等你黎呀
唔好再打開口牌啦好無？

Up乜9

真正想幫香港嘅話
唔好出名啦下次

出得去都精啦屌你
除左9行散步個班

係人質

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

一樣啦
你嚟唔嚟救人質？唔嚟我攻入去。
你嚟？ 順便捉埋。

而家件事就係變咗咁。

咁守城守乜撚嘢？

無大台你撚控制到咩

其實一定衝唔過狗既防線
真係 去西環好過

佢係叫人咪撚入去送頭，救人輸嘅人肯定多過喺入面嘅人

除非你識人喺入面接應，如果唔係冇乜用

救唔到呀問題係
除非刀槍不入啦

最好佢地可以挨到星期五啦

Show Blocked User - 嘴遁師青花

um 好似又啱

屌，條友冇放棄過做大台
少少唔跟佢主意就屌人

如果今晚冇人救理大
佢個post 咪又係話泛民冷血
當學生condom 之類

佢講嘅嘢有d 確實係啱
但真係要經過思考，自己消化
所以智力低真係唔好睇

突破心理關口既人多左

咪係

其實理大要自覺
當正自己係人質黎食窮警察
日日消耗班警察資源

呢D就真係消耗戰

一開始唔守城直頭無事啦

可以開花 趁佢依家警力唔夠

Push

佐敦個班都好精銳
但包抄拉左一半

老師好似又中
中大就係兩邊退就無事。。
（當然中大有車接走 有路走 個情況差好遠
兩邊唔攻擊 大家好落台
但而家好似番唔到轉頭了
班狗已經有攻入理大捉人。。

雷恩大兵

唉....唔好再講

屌為左救人損失更多手足
比班守城撚累死

當初大把人問 做咩舉美國旗、比人位入外國勢力啊！

陳雲=on9

之後先再反思，
救左人先

無雞無蛋，
無蛋無雞。
有雞有蛋，
有蛋有雞。
雞先蛋先？
蛋先雞先？

大包圍投機
叫佢出預言書啦

既然發生左就要諗下一步解決方法

咁都要試架
唔可以用結果定返做果件事既對錯

我都想知有咩方法
而家油尖旺係咁拉人
不對等武力之下根本就唔應該行到呢一步

做錯一步，累死幾多人

你估真係咁多雷霆救兵

有講錯咩

但係今次都激起好多和理非出黎

依加講依啲有乜用

咁不如你話我知守城有咩用？？

你唔守，就唔會發生要救理大嘅事

千祈唔好搞到高官呀

冇人黎又咪拉哂
最後大家士氣喚散
場運動咁就完左
爽

所以陳雲不停屌型後生仔浪漫主義. 我覺得佢係岩架
班後生成日手足前成足後,
依家為左理大搞到得不償失,
變左更多人損失十年自由, 你擔當得起嗎

不過算了, 呻完.

其實士氣都好緊要
如果完全無人理依600人，你估以後仲有無人敢摶命？心理上無後顧之憂係好緊要
好多野其實無得咁簡單用數字衡量...

其實佢講得岩，今晚真係大圍捕

太天真

警方唔係政治人員，唔會你玩政治手法

佢地前線只有仇恨，佢地口中的「執法」

你有人或無人，佢都係往死裡打

歷史的革命之路

不斷的抗爭令政府不能運作

最後逼到敗走

我無見過有任何革命係不流血，或者有得講講條件，中場休息又或者收工等其他國家做野

從來對抗極權，都係用鮮血長年累月換回來

老實講香港人雖然大家屌太怕事

但因為IQ高,而做到比其他革命個槓杆效益大

死少好多手足

我覺得香港人要做的坑爭，

係用深思熟慮自己專長，如果在運動中做出最大的槓悍考益

咁都叫方法咁一早唔使出黎上街啦

太天真

警方唔係政治人員，唔會你玩政治手法

佢地前線只有仇恨，佢地口中的「執法」

你有人或無人，佢都係往死裡打

歷史的革命之路

不斷的抗爭令政府不能運作

最後逼到敗走

我無見過有任何革命係不流血，或者有得講講條件，中場休息又或者收工等其他國家做野

從來對抗極權，都係用鮮血長年累月換回來

老實講香港人雖然大家屌太怕事

但因為IQ高,而做到比其他革命個槓杆效益大

死少好多手足

我覺得香港人要做的坑爭，

係用深思熟慮自己專長，如果在運動中如何出最大的槓悍考益

太天真

警方唔係政治人員，唔會你玩政治手法

佢地前線只有仇恨，佢地口中的「執法」

你有人或無人，佢都係往死裡打

歷史的革命之路

不斷的抗爭令政府不能運作

最後逼到敗走

我無見過有任何革命係不流血，或者有得講講條件，中場休息又或者收工等其他國家做野

從來對抗極權，都係用鮮血長年累月換回來

老實講香港人雖然大家屌太怕事

但因為IQ高,而做到比其他革命個槓杆效益大

死少好多手足

我覺得香港人要做的坑爭，

係用深思熟慮自己專長，如何在運動中做出最大的槓悍考益

果真係見利忘義既小人諗野方法不愧係成個運動齋吹水唔做野，靠搶人地功勞既國師

Agree 浪漫化抗爭

陳雲

國師其實岩架

你呢啲咪意氣用事囉

啲狗好明顯唔係唔夠膽，係特登封住入邊啲人，就係等今日你班仆街去救佢再嚟過大圍都

成功？你冇撚病啊

好明顯就唔係攻唔入啦，係封撚住，等今日你哋班仆街去救佢哋再嚟過大圍捕

唔知呢到有幾多人同鬼？
同有無發夢

太明顯了. 如果當初有心阻市救, 一早成個九龍半島d地鐵都停晒.

不過都係呻下, 依家講咩都無用

佛系大撤退

係劣勢自然就點樣做都會有損失，只不過究竟我地依一刻係講求緊最少損失，定係講緊義氣呢？

推個

認同為左引勇武出來，在佢的kill zone 圍捕。

咁係有人走到呀

係人都知 計已中可以點

今時今日仲因人廢言

On9

如果會攻入去
點解尋晚唔攻 到而家走咗一半先攻

因為唔知出邊既人咩反應，佢地最想無人理，無諗過咁多人去救（留意番政府一直都係想人割席你會明）

咁多人去救 就令到今晚多人被捕
反而入面一路偷走嘅由尋晚開始keep住都有

去救被圍城既人係人之常情，無大台既抗爭好難咁理性咁去諗。。。。而且無人去救，以後邊個出黎